李小龍冇死嘅話，今日會係藍定黃？

佢件衫係黃

件衫好黃

中國人唔係東亞病夫！

係美國投拜登